不要生存

提供本日嘅快樂俾你

星b

Hi 分身
好撚廢我真係

你好叻的 支持星b

傻仔只係每日背背背

我諗你哋都係睇女開心啲？
好似我其中一個大學朋友
呆呆地，大學好多靚女
再努力少少就見到㗎啦！！

背得熟 考得好 已經夠

休息陣先

希望背完啲野係有用

同你進步